澳門又做到野,大大把星落香港到

澳門政府今（21日）表示，提升傳染病防禦級別至第二級「可能面臨爆發」的危險級別，即時成立直屬行政長官的「新型冠狀病毒感染應變協調中心」，並宣布自明天起所有來自內地航班的旅客須檢測體溫及提交健康申報表。

陳肇恥

陳肇：冇事 大家唔需要咁擔心

張建宗見記者

日日開會見記者都做唔到乜實事

係星落香港政府度姐
留意返啲名詞

澳門都有吉屎過香港

以免影響警方破處

香港班低能膠官憑咩坐上去

屌你老味！

澳門政府真係做到野

咳嗽的張建宗

澳門機場無咩機

一睇就知佢係八婆一名. 無做護士資格

我係澳門人呀屌

政府高官:講咗嘢等於做咗嘢

咁都好吹奏澳門
紅撚左啦澳門
香港啲官不知幾想肺炎傳入嚟
殺撚曬班示威者

笑撚死

班狗官成功令到香港連澳門都不如

澳門唔可以亂

國際金融中心（就嚟係）

係想唔想做啫

起碼今次叫做咗門面功夫
港共鳩官

澳門政府係係奶共。
不過澳門政府起碼派錢， 防疫都做到足